我建議眾志乜撚都唔好再做

連登仔咁勁
咁佢地去做囉
繼續批鬥啦 成班一事無成既鍵盤戰士

唔係批鬥

係比意見再改善

小心你嘅字眼

BOTH批鬥撚同五毛都真係唔少
睇登唔好咁上心啦

俾意見再改善？ 佢地d語氣想人滅黨多d

成日要批鬥到人要寫公開道歉信
黃圈似文革係事實

政府人物肯道歉係一件好事
證明有氣量

唔好上心
行動部 文宣部 花生部 全部睇緊風向

很好 依家陷家圍屌眾志
又一次槍頭對內

治

依家打緊逆境波更重要係支持呀
仲要幫自己一邊既人道歉？

影衰你個user name
你有輝夜一半咁醒就唔會出呢個post